url:http://datviettour.com.vn/cam-nang-du-lich.shtml
Tittle :Cẩm Nang Du Lịch | Công ty Đất Việt Tour
content :Trụ sở Tp.HCM:(08) 38 944 888CN Bình Dương:(0650) 3 775 775CN Đồng Nai:(061) 3 889 888Hotline: 0989 120 120 - 0976 046 046
                             Cẩm Nang Du Lịch			
                    Chọn chuyên mụcTrang chủTour 30-4Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingVisa passport 
					Chuyên đề Cẩm nang du lịch là nơi sẻ chia kinh nghiệm, bí quyết du lịch; cùng các thông tin về văn hóa, ẩm thực, các sự kiện thu hút du khách tại các điểm đến trong và ngoài nước. Cẩm nang du lịch là hành trang không thể thiếu trong mỗi hành trình của bạn.
												Tết đến xuân về là dịp vô cùng lý tưởng để người người nô nức triển khai các kế hoạch vui chơi, giải trí sau khoảng thời gian dài làm việc và học tập căng thẳng. Vậy tại sao bạn không ghé thăm Đà Lạt – thành phố ngàn hoa một chuyến để có thể […]... Xem tiếp »
									Du lịch Singapore Tết 2017 có gì vui và hấp dẫn?                                    
												Quốc đảo sư tử – Singapore được mệnh danh là một trong những thiên đường du lịch vô cùng lý tưởng khi sở hữu những thắng cảnh thiên nhiên tuyệt đẹp, những công trình kiến trúc đẳng cấp thế giới và một nền văn hóa giàu bản sắc truyền thống. Đặc biệt nếu bạn có […]... Xem tiếp »
									Điểm đến không nên bỏ lỡ khi du lịch Tết Singapore – Malaysia                                    
												Bạn đã quá quen thuộc với những điểm đến trong nước? Bạn muốn có một chuyến du xuân ý nghĩa cùng những người thân yêu? Hành trình du lịch Tết liên tuyến Singapore – Malaysia là gợi ý tuyệt vời dành cho bạn. Để có một kỉ nghỉ trọn vẹn niềm vui đừng bỏ lỡ […]... Xem tiếp »
									Những trải nghiệm khiến du khách thích mê khi du lịch Đài Bắc                                    
												Khi du lịch Đài Loan nhất định bạn phải ghé thăm thành phố Đài Bắc, một trong những nơi có nhịp sống sôi động và nhộn nhịp nhất, đậm đà vẻ đẹp truyền thống pha lẫn hiện đại. Đến đây, bạn sẽ được hòa mình vào khung cảnh thiên nhiên thơ mộng, thưởng thức những […]... Xem tiếp »
									[Clip] Du lịch Thái Lan, khám phá thủ đô Bangkok sôi động                                    
												Thủ đô Bangkok được mệnh danh là “thành phố của các vị thần”, là một trong những nơi hấp dẫn khách du lịch nhất tại xứ sở Chùa Vàng Thái Lan. Hầu như tất cả những công trình chùa tháp Phật giáo dát vàng nổi tiếng đều nằm ở thành phố sôi động này. Đến […]... Xem tiếp »
									5 điểm check – in “siêu ảo diệu” khi du lịch Đài Bắc                                    
												Đài Bắc là thủ đô, là trung tâm kinh tế – chính trị quan trọng nhất nằm ở phía Bắc của Đài Loan, được biết đến là thiên đường mua sắm sầm uất nhất Châu Á. Ngoài vẻ đẹp hiện đại, thành phố Đài Bắc còn lưu giữ được rất nhiều nét văn hóa truyền […]... Xem tiếp »
									Cầu treo Thanh Mã – niềm tự hào của du lịch Hong Kong                                    
												Nhắc đến du lịch Hong Kong, người ta sẽ nghĩ ngay đến một đất nước xinh đẹp khi sở hữu nhiều danh lam thắng cảnh nổi tiếng, ngọn núi Thái Bình hùng vĩ, thức ăn ngon, con người thân thiện và đặc biệt là những công trình kiến trúc hiện đại độc đáo. Một trong […]... Xem tiếp »
									Nên mua gì làm quà tặng sau chuyến du lịch Thái Lan?                                    
												Khi đi du lịch Thái Lan, ngoài việc thỏa sức tham quan, ngắm cảnh thì một trong những vấn đề mà du khách luôn quan tâm chính là việc chọn lựa những món quà tặng thật ý nghĩa cho gia đình và bạn bè. Hầu như tất cả những món quà lưu niệm được bày […]... Xem tiếp »
									[Clip] Đài Loan đầy cuốn hút bởi thiên nhiên, văn hóa và con người!                                    
												Ngoài những thiên đường du lịch nổi tiếng như Singapore, Thái Lan, Malaysia, Hàn Quốc,… thì Đài Loan cũng là một trong những điểm đến thu hút được nhiều tín đồ đam mê du lịch đến để khám phá và trải nghiệm. Đài Loan mang trong mình một vẻ đẹp hiện đại bởi những tòa […]... Xem tiếp »
									Du lịch Phan Thiết, khám phá kiến trúc tháp chàm Poshanư độc đáo                                    
												Tháp chàm Poshanư là một trong những điểm đến vô cùng hấp dẫn và quan trọng đối với người dân thành phố biển Phan Thiết. Quần thể tháp chàm này vừa là di tích văn hóa còn sót lại của vương quốc Chăm Pa cổ, vừa làm phong phú thêm cho các loại hình du […]... Xem tiếp »
							Trang sau
                 
                        Trang chủGiới thiệuKhuyến mãiQuà tặngCẩm nang du lịchKhách hàngLiên hệ
                        Tour trong nướcTour nước ngoàiTour vé lẻTeambuildingCho thuê xeVisa - PassportVé máy bay
                        Về đầu trang
						Công ty Cổ phần ĐT TM DV Du lịch Đất Việt
						Trụ sở Tp.HCM: 198 Phan Văn Trị, P.10, Quận Gò Vấp, TP.HCM
						ĐT:(08) 38 944 888 - 39 897 562
						Chi nhánh Bình Dương: 401 Đại lộ Bình Dương, P.Phú Cường, Tp.Thủ Dầu Một, Bình Dương
						ĐT: (0650) 3 775 775
						Chi nhánh Đồng Nai: 200 đường 30 Tháng Tư, P. Thanh Bình, Tp. Biên Hòa
						ĐT:(061) 3 889 888 - 3 810 091
                        Email sales@datviettour.com.vn
